仆街垃圾cctvb新聞又想誤導人

通訊局見

通訊局有用就一早收左佢皮啦

仆街忍佢好耐
投訴啦

"收回二讀"呢個講法係啱
係"暫緩"立法程序

CCTVB係仆街在用個比較降溫嘅講法
唔想聽日咁多人上街

廣播事務管理局